如果你地另一半係做警察 應該點好

因爲今次反送中已經嘈左好多次 唔知點行落去

你分手／佢辭職

夏日炎炎睇呢啲心都涼晒

你一係跟佢過藍底一係分手 成日嘈都冇意思 立場唔同 講多無謂

離婚

我女神條仔係pi
可以點樣離間佢地

send 片

探口女神口風先啦

睇佢點睇呢件事 政治立場唔同好難一齊好耐